賴乜撚野大台屈慣性收視 根本連登仔日日睇

咩使徒行者 咩降魔的 開到唔知幾多個post
當年個個仲話罷睇 講到大台末日咁
笑大人個口

我唔撚信囉

講到呢到連登仔又會話因為屋企人開電視食飯迫住睇.

係

好多連登仔睇得津津有味

我想睇廣東話本土港劇

放左工唔想用腦只係想輕鬆下

唔睇tvb就有民主？就港獨到？

Tvb迷三大理由

咪係

我無睇喎，pearl only

東張西望呢個節目真係唔好睇咁多

無野架，人有高低之分之嘛

佢地會話你扮野
逼自己睇高質野

連登仔一時又話撐本土 一時又屌人睇tvb

咁林鄭香港出世我是咪又要撐

Tvb本土？你弱智架？

全世界仲有咩台 製作廣東話劇？香港取景？香港人拍？

咪又係泳衣，低胸，強姦，露底鏡頭

如果你因為有呢啲元素就擺睇
歐美日韓中劇 你都唔洗睇啦

唔係話無，不過無tvb咁刻意囉

龍門任你擺

問心，三日兩夜唔係有港女集集泳衣溫泉，有撚人睇呀？

射鵰60個po
今年最勁😊

我已經好撚耐無睇cctvb
乜仲有人睇？
利申
睇now新聞同上網睇人打機

講真，10後出世既細路已經唔睇TVB，youtube其他野仲多野睇，佢地已經唔係同TVB一齊成長

所以TVB去到00後一班已經絕後

呢套高汁

2017年最神劇集沒有之一！！

係慣性收視無錯啵，因為連登仔係埋個慣性入面

你估連登仔真係超凡脫俗，咩又係會睇無線又上淘寶

我覺得要分開 TVB新聞部和節目部

奶共係新聞部
但節目部就政治中立

舉個例子, 你做野果間公司, 有幾team人
你果team人係反共........但另一team人係奶共
然後外人就屌鳩你間公司全部都係奶共, 咁公唔公平??

睇下劇都要比人批鬥

講到連登得一個會員咁

降魔的幾好睇喎

好安答

好勁豬牙
濕了

一桐bb 好掛住你

永遠83台

老老豆豆 我就唔係盲反 套套劇都起碼睇兩三集 但係真係唔知依家d 劇做乜鳩 套套都唔知做乜咁 果個eyt直頭弱智人士都笑唔出 好撚老監
當然viutv 都唔係好喇 又係拍埋d 唔知做乜鳩既劇出黎 我覺得奇妙都算係咁 最起碼佢買果d 日本綜藝節目真係好睇先 同埋d 劇都正正經經咁

Tvb史上最勁

中肯

掛住隻支那臭雞 你都幾撚低賤

除左新聞 買番黎旅遊節目
其他真係垃圾

其實tvb得新聞係垃圾 其他都唔差 有d劇集仲好高質 買返黎果d仲勁高質

港台 viu真係多野睇好多 有社會 時事
可能好多人唔啱啦
不過tvb垃圾劇十年不變

真
YouTube 韓綜 韓劇重高質

啲節目垃圾
唔通本土就要睇咩
反而新聞有價值好多

Tvb都本土，真係好on9

我都唔知班人用邊隻眼睇劇
我冇睇tvb一排，之前見人吹奏城寨英雄，就睇左陣大結局
屌啲燈光佈景假到仆街都算，胡定欣套潛入搜查官裝完全唔match套劇，咩煎pan啲戲屎到，啲對白又肉麻
真係唔撚知班友係咪睇開歡樂今宵趣劇

條友學蝗精講野

有冇人覺得用呢句嚟做藉口
轉移Tvb節目質素低劣嘅事實好可恥

呢番說話我都聽過一個人同事咁同我講
話我食飯我睇蘋果動新聞係On9 話係娛樂8掛野
有種人就係永遠都覺得其他人睇下娛樂野睇下tvb韓劇就係膚淺 唔通下下都要傾歐債危機北韓核彈先叫高尚？

睇到自己咁高就連登都唔好上na坦白講

屌你

Cctvb新聞出賣港人，日日吹奏支那

又壓榨藝人

自己唔跟發牌條件，竟然仲好意思屌通訊局，cut果集港台節目擺明政治動機，播卡通蘇民峰好緊要？

做盡壞事，多不勝數

有腦既都唔會支持啦，你屎忽生上腦？

出黎解釋下

好睇咪睇囉 以事論事

咩風暴呀深宮呀果d就唔使旨意我會睇